有冇人冬至準備一個人食飯

冇家人

一齊約出黎食
金鐘m記今晚7點等

屋企人去左旅行，要自己過